繼「豚肉切割員」之後，現有「鋼筋屈紮師」！

班上左位既中坑，係咪返支那太多？學埋晒中共既語言偽術？

香港鋼筋屈紮業工商聯會副會長梁曙光正着手，想更新這個行業給人的印像，………還計劃申請改返個專業啲型啲嘅名，

「唔好再叫我紮鐵佬，叫我鋼筋屈紮技術員，再做落去鋼筋屈紮師不好嗎？」

玩到好似打機轉生咁

有無輸精管屈紮師

叫鋼筋塑形師好D

你一講紮鐵佬一個月搵幾多話知你個名叫紮鐵狗都成班人衝過去做啦

國家鋼鐵塑型術師

札鐵不知幾撚有型

鋼之屈紮師

紮鐵點睇都型過鋼筋屈紮

1轉
2轉
3轉
4轉
5轉

鋼枝屈紮師

WTF

有出技畫面

鋼枝鍊金術師

Lv1 紮鐵佬
Lv20 鋼筋屈紮師
Lv50 鋼之屈紮師
Lv100 鋼枝屈紮師

紮鐵佬
二轉 鋼筋屈紮師
三轉 大廈建造師範

有無巴打整返隻香港RPG?

新仔要叫師傅做鋼枝屈紮術師

鋼之紮筋術師

叫 紮鐵技工 唔好？

人地要做師！

紮鐵佬型咁多

吾駛甘複雜 人地問你做邊行
你答搞基建咪型哂囉

搞基搞基咁講咪仲衰

紮鐵師咪得lo，名長D型D咩

吾你老母個爛臭雞閪

吾你老母咩
上面仲應佢

叫基礎建設師有冇得諗？

屌你咖啡狗係咪叫道路禮儀師

遲下專門幫人性交轉運既可以正名為性交轉運師。

鋼枝煉筋術師

1轉 扎鐵佬
2轉 鋼筋屈紮師
3轉 鋼材裝置藝術家
4轉 紮之鍊鋼術師

洗碗呀姐都可以叫餐具美容師啦 屌

打雜=Batman

失業技術專員

咁喺勞工署招聘人都要有個正式嘅名嘅
唔通職位真係寫扎鐵佬咩

個撚個都話自己專業人士

紮鐵技工

油漆佬唔知會變咩名

鋼筋紮鐵術士

豚肉切割員

鋼之屈紮技師